[{"codeQuestion":"1","codeJustification":"4","libelle":"1-	le texte mentionne Béton et Tôle","isCorrect":false},{"codeQuestion":"1","codeJustification":"5","libelle":"2-	le béton est plus coûteux que les tôles","isCorrect":false},{"codeQuestion":"1","codeJustification":"6","libelle":"3-	Le béton est en plus grande proportion.","isCorrect":true},{"codeQuestion":"2","codeJustification":"1","libelle":"1- le texte mentionne Bloc et roches.","isCorrect":false},{"codeQuestion":"2","codeJustification":"2","libelle":"2-Le bloc est en plus grand proportion.","isCorrect":false},{"codeQuestion":"2","codeJustification":"3","libelle":"3-La construction en bloc est plus coûteuse que celle des roches","isCorrect":true},{"codeQuestion":"13","codeJustification":"17","libelle":"a)	\"01. Lokal kote w twouve pou pi piti yon menaj\"","isCorrect":true},{"codeQuestion":"13","codeJustification":"18","libelle":"c)	\"01. Lokal kote w twouve pou pi piti yon menaj\" et \"35. Komès : Boutik\"","isCorrect":false},{"codeQuestion":"14","codeJustification":"19","libelle":"a)	\"01. Lokal kote w twouve pou pi piti yon menaj\"","isCorrect":true},{"codeQuestion":"14","codeJustification":"20","libelle":"b)	\"01. Lokal kote w twouve pou pi piti yon menaj\" et \"39. antrepriz ki bay sèvis \"","isCorrect":false},{"codeQuestion":"18","codeJustification":"26","libelle":"a) a et b","isCorrect":true},{"codeQuestion":"18","codeJustification":"27","libelle":"b) Pa konnen","isCorrect":false},{"codeQuestion":"1","codeJustification":"4","libelle":"1-	le texte mentionne Béton et Tôle","isCorrect":false},{"codeQuestion":"1","codeJustification":"5","libelle":"2-	le béton est plus coûteux que les tôles","isCorrect":false},{"codeQuestion":"1","codeJustification":"6","libelle":"3-	Le béton est en plus grande proportion.","isCorrect":true},{"codeQuestion":"2","codeJustification":"1","libelle":"1- le texte mentionne Bloc et roches.","isCorrect":false},{"codeQuestion":"2","codeJustification":"2","libelle":"2-Le bloc est en plus grand proportion.","isCorrect":false},{"codeQuestion":"2","codeJustification":"3","libelle":"3-La construction en bloc est plus coûteuse que celle des roches","isCorrect":true},{"codeQuestion":"10","codeJustification":"11","libelle":"a)	\"22.- Etablisman ki bay swen sante\"","isCorrect":false},{"codeQuestion":"10","codeJustification":"12","libelle":"b)	\"22.- Etablisman ki bay swen sante\" et \"01. Lokal kote w twouve pou pi piti yon menaj\"","isCorrect":true},{"codeQuestion":"11","codeJustification":"13","libelle":"a)	\"22.- Etablisman ki bay swen sante\"","isCorrect":false},{"codeQuestion":"11","codeJustification":"14","libelle":"b)	\"22.- Etablisman ki bay swen sante\" et \"01. Lokal kote w twouve pou pi piti yon menaj\"","isCorrect":true},{"codeQuestion":"12","codeJustification":"15","libelle":"a)	\"23. Legliz\"","isCorrect":false},{"codeQuestion":"12","codeJustification":"16","libelle":"b)	\"23. Legliz\" et \"20 Lekòl Etablisman preskolè/eskolè\"","isCorrect":true},{"codeQuestion":"13","codeJustification":"17","libelle":"a)	\"01. Lokal kote w twouve pou pi piti yon menaj\"","isCorrect":true},{"codeQuestion":"13","codeJustification":"18","libelle":"c)	\"01. Lokal kote w twouve pou pi piti yon menaj\" et \"35. Komès : Boutik\"","isCorrect":false},{"codeQuestion":"14","codeJustification":"19","libelle":"a)	\"01. Lokal kote w twouve pou pi piti yon menaj\"","isCorrect":true},{"codeQuestion":"14","codeJustification":"20","libelle":"b)	\"01. Lokal kote w twouve pou pi piti yon menaj\" et \"39. antrepriz ki bay sèvis \"","isCorrect":false},{"codeQuestion":"15","codeJustification":"21","libelle":"a)	\"01. Lokal kote w twouve pou pi piti yon menaj\"","isCorrect":true},{"codeQuestion":"15","codeJustification":"22","libelle":"b)	\"01. Lokal kote w twouve pou pi piti yon menaj\" et \"17. Lòt \"","isCorrect":false},{"codeQuestion":"16","codeJustification":"23","libelle":"a) Se Resansman Popilasyon ak Abita","isCorrect":false},{"codeQuestion":"16","codeJustification":"24","libelle":"b) Se pa sèlman konte moun ak kay, enfòmasyon kap kolekte yo ap pèmèt nou dekri sosyete a","isCorrect":true},{"codeQuestion":"16","codeJustification":"25","libelle":"c) Okenn nan jistifikasyon sa yo pa kòrèk","isCorrect":false}]